林鄭爭惠港措施 港青做地鐵司機月入八、九千

柒婆唔係好打得既咩
唔去打國際線? 拎外國工作崗位呀嘛

八九千都叫不俗

咁不俗, 叫佢地逗八,九千做返佢地份工

八九千有冇最低工資

係香港做食Q都唔止啦

都係既，每日儲100，一個月都3萬

劉仔：去少幾次日本仲可以買到樓呀

新移民仲唔快啲去做 接埋全家每日150個上去享受陽光司法同高科技支那寶吖嘛

所以話咩大灣區就業真係得啖笑

啱啦，送番班大陸喱上去啦！

下次支那01就copy文出黎
唔洗post link

劏房都租唔到，屌